Youth Lives Matter #youthlivesmater 國際文宣tag

Youth Lives Matter
#youthlivesmater
#hkerlivesmater

【#A1頭條】反修例抗爭一年來，警方濫捕濫暴不止。前晚6.12 各區遍地開花，大批市民唱歌並喊口號，卻惹來警方瘋狂大圍捕，43名市民無辜被捕，有警員在銅鑼灣更以跪頸方式拘捕中學生行動籌備平台一名女成員。有醫生指跪頸可致嚴重傷亡；人權組織及議員炮轟警方嚴重違規。中學生行動籌備平台發言人鄭家朗批評，「香港中學生嘅lives係咪就唔matter？」

ok 喎